psv 有咩驚好玩

劇情戰鬥rpg 驚
希望咁多巴推薦下
回合制麻麻

最終幻想系列 勇者鬥惡龍系列

放棄psv玩switch啦

動作類都有中文既

YS 樹海，YS8

GOD EATER 1&2

東亰幻都 (故事有啲悶)

Gravity rush 1 (V版好玩過4版)

有無尿袋啱switch用

P4G
東京幻都

YS8

有條 type c 線就得啦

上網睇睇唔該哂

垃圾機 玩switch啦
不過睇你都無錢買

上網睇睇先 thx

閃之軌跡

真心唔好晒錢啦

PSV 買得三隻機戰,兩隻數碼暴龍同GGEN

仲諗緊

再睇唔開都唔會用PSV玩啦 仲要係回合制

成班仆街成日整啲回合制出黎陰鳩我